大家點睇許志安(安仔)整返好

下星期佢會上viutv唱歌

會唔會同Sammi一齊唱先

收到風安仔係黃絲
特登俾綠帽中國明戴

支持佢再偷飲靚湯

無謂嚇親觀眾啦

支持許志安復出！

馬國明再拍拖之日，就是安仔復出之時

我要改名了

壞咗嘅許志安(好返)

仆街你嚇親我呀

拎左返原廠整

安仔晚晚對住都未嚇親

咁佢偷食唔代表佢唱歌唔好聽嘅

平心而論，完全可以理解點解要出去偷食，你問吓你自己你會揀呢個定係黃心穎

女人唔會咁諗，特別係香港既女仔總來唔會檢討自己

林鄭條柒婆而家仲做緊特首，冇理由杜生唔可以復出

人誰無過？

期待安仔再同馬明再上一課

支持安仔

如果開演唱會想睇